[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4449)

以前中五夠18歲就開始賭
一開始幾百幾百咁玩 買熱門成日都贏 跟住就開始過千
有一次玩到賣埋部iphone 輸埋 返到屋企喊
老母問我咩事 我話輸左錢 差人錢 佢二話不說就比左兩皮我叫我還返比人
自此之後 我就知道屋企會幫我
去到中六 已經輸左4x萬左右
一次機緣巧合下 1500蚊推上左6x萬(過大海,波 馬都有)
就覺得好撚勁 上曬高登打飛機 show曬幾十萬現金出黎
最後輸淨50萬 我走去all in 單雙
50萬買 南韓vs烏茲別克 單 結果完場 0:0
自此之後就沉迷賭博 每次輸錢就返屋企同屋企人講
差出面財務錢 每次佢地都幫我還
就係有呢d 清數record之後 財務公司就越借越多比我
到有一次真係無錢 屋企就按左層樓...到最後仲要賣埋...

slow

fast

追和未

今日得一場賭 想悶死人咩馬會

早場點買？

點買法
小保加ng?

想入角大

Ac米蘭還賭仔血汗錢

1.73 入左

我都唔敢買 驚no goal

買左9.5s 10.5s

但垃圾馬會開10.5初盤開高一格隨時神十

馬會角球獨步全球

全9 ok

馬會終於有face id登入

睇live個個有好耐啦

一早要啦on9

我買左緊係想ok啦

我如果輸埋最後200
碌9 ID都無喇

角大 ~~~~DLLM

呢排戴口罩 face id冇撚用

Lm

其實賭錢咁易真係有人輸？

LM

好在有指紋

又然幾多個

艾拉維斯fg 你執10皮

我了

無錢補飛唔敢貼事前

點解要all in

唔想知啊

0:1
8c ft

Buy what

3.5s表示支持

輸左成千萬 琴晚8.5s又輸多5雞

賭錢害人

呢個9買姐咪認真

又黎

9.5s,11。5s

等8.5b 屌一注先

角細gel。兩隊垃圾邊識攻

有冇人總結下呢兩日要空難既球隊 巴塞 曼城 羅馬 仲有冇

然後女朋友同佢屋企人都借左20幾萬比我還錢

阿狗 AC狗？

阿妓

屌

唔留錢補飛咁激

夾下角都幾爽

Ac 羅馬

呢D女係邊度搵

阿甲唔係鍾意妹波咩

A米 阿記都冇

天主教真係大
又幾撚勁wor

巴塞絕對稱王

90+2絕殺真係2.5大

可唔可以加埋聖伊天

絕左種架啦 我同你都係dup低頭望春袋算啦
有女真好 有女既感覺係固

決定同大岩一樣認認真真退出波台
比人jer到心累
有緣再屌波

好人唔刷角一世平安

支持

琴晚落飛落到咁

仲買呢兩隊既人自己都要檢討下

阿狗囉

冰角

2個都係半一上盤

屌366狂封咩事

又話無敵嘅聖衣

我宣佈巴塞空難榜榜首
初盤1.92落撚到1.68 可以輸咩成個盤

撚狗用

不知幾正氣 達蛇和波專家

蛆記，罪名
半3全15

正氣既係維拉 國米 光復半一上盤

冇角未dllm

3.5s表示腳震

買左85b 可以刷了

兩邊唔打中堅

巴塞呢類根本就唔應該買啦

盤又深 又唔似德甲果d咁進攻足球

又差d...

波都冇睇到 叫到係阿甲就知穩了

同阿特蘭大隊閪波一樣 上場炒9人開深盤引人買

下場刷，唔想練心

智甲派未 屌佢老母

馬會好鐘意早上開即場撚狗

啱啱主中堅踢去自己龍中柱

泰拿尼斯幫刷角入波

尋晚用都無face id 既?

仲要和埋

諗返起有場 烏龍完仲笑 假到爆

中 風！

頂唔順入個大

即場有咩好買

小保加ng

live緊 好似特登咁

樓主置頂呢個ok?

2選1 1.5半大同3.5大
結果買咗3.5

屌你老母肯派智甲未

10.5 大 幾時有得叫？

365係咁假封驚左佢 等陣夾下球算

Gel完都羊 怕咩

有陣和波既味道

睇黎要下場

清買咗咩

2選1買左半細

22都搞咁閪耐

3.5s

0:2

買完1.5即入 好波

小仆街gel了

0:2
6c

即刻0:2

角球入？

又係對面開完角小仆街就入波

中

挽留

屌仲想等2倍

Fake?

刷角俾人入
可必呢

入波就唔好刷角喇

2球都主角客入

1.8就入左驚左365

笑4兩球都開完角比人入

睇黎10 角撚我

一轉盤就入波

小保加幾勁

馬會1.5/2 1.8死唔上

-4C

No goal 2.09

馬會開左1.8 我睇外圍都都係買馬會

小保加收息注 @1.01

2.5/3細 入手

比粒面子球人啦 3球就賺爽爽

8.5b

d平手盤成日走盤做乜撚野

7c

77777

7777

-4444444444444

7CCC

屌你，咪刷啦
想4

會唔會又客入

主追一球

岩岩入完就刷

差D 又入

靜...

9.5b 快

琴晚聖e我都係咁諗

臨尾先入啦 唔想爆3.5s

主？客？

咁客ng

客

-3CCC

結果我輸3注
買客客主
全對

主又想攻 爆啦屌

賽前2.5b

咁唔買啦

夾左3球 咪爆

rb

我屌曬你地老母

2.75 定 9.5b 好

9.5

等80min先買

小仆街淨係識打反擊

小仆街收錢未

睇主隊攞唔攞到面子球了

Goal 小仆街易到

場波就完仲唔撚派 投注站又唔柒開

屌 買返部ip8賭波算

難d 主隊把握力好垃圾

琴日巴打贏左幾多

入多粒得唔得

鏝城又撚賭仔

皇賭+連登大船 沉硬

891011 未？

訓左冇睇 琴晚鏝炒熱幾多球？

今場冇睇波今場跟數據賭

要啦，我都退出咗

都叫左唔好買鏝

熱炒曼2粒
2:0

鏝城炒熱狗567

挽留電巴

有角未

龍門訓地

鏝城不嬲撚賭仔 同澳假鏝城一樣 唔會信佢

死仆街訓夠未

係咁封等陣再補小小2.5算

自己嚟啦，賭錢呢d跟人嘅其實好on9, 出水俾人跟嗰d仲on9

見埋今日你唔會再見到我了
戒賭

阿記都敢買

假封 驚西

角細黨審慎樂觀
可以開定香檳

主上力？

以後唔買阿妓了

你話好似大岩剛嗰d鳩up就好玩，真金白銀買完出水之後輸嗰d就慘

希望啦

角角角角角

客盤 9.5s 2.5/3s 全部頂實

真 度左幾條2.5b
中又無人派 唔中又比人jer 算了

888888

8c?

1:2

仆街1:2頂住

小仆街又撚？

8CCC

-1角

Cup佢個仆街

下盤仲有得叫下

真係比面子球

3/3.5 大波

屌 頂實

有冇機會和波

Gooaaaaaallllllll
入左面子球就唔好刷

咪

主整多粒

琴晚單蛇好運到 跟左小小艾拉維斯第一球

91011

Gchi

法國有角之後 就會入波

屌 load緊落注即入

仆街一買就入

又中
又幾十k 我

冇入到2.5

比多個角多

1.29

英國呢？

999999

9999

神9 收

9c

重覆犯錯

1011 快快快

數據指 一係一球 一係三球

屌，角細針

原來主刷到仆街

1.29都買 收息變收屍啦

11c 完場

想學band 3仔收息？

快啲11c

9C -1

我都試過成日覺得狗會已經封左 但又收飛

輸兩球都仲要刷角

諗緊補唔補飛好

2.5S

999

買唔到角

一敏

罐巴買左客盤？

冰呀！

想死

連C牙

傳送買角勁慢唔接納

你地係我補唔補

點解要買1.29

神101010101

2串1 補wt

立即完場未

補和

10 goal

快11

10c

2:2好嗎

半5全10

夠了

求下唔好

10快快快

補

10C CASHED

連c 上呀

屌馬會封盤、傳送買角不停唔接納

嘩，屌你老母 咪爆我11.5s

入左一粒 主隊又刷角

驚東咩100% no goal完

快比多粒2-2

補少少都好阿

一敏boom

大針，求派

Jump

9.5b gooallllllll

完場啦啦 好唔好

夾死左3球 仲有10分鐘 點頂

仲有注10.5s

俾多c我！

信你
慳返唔補

唔好咁老套 10c完
12c好冇

再boom!

8.5cashed

求追和

驚西咩 主刷到咁

比個多個角啊

下場先

365 10c 真？

CLS 呢啲劇本咁好賭, 仲走去俾阿狗巴狗玩

客唔好入多球

真，點解假

狗會都轉左10

真，10C

主追和

主隊絕殺

唔好再入啦

連角好波 正氣刷角

12c未

頂實啊

派我

去到4.1

補500NG

11c

刷唔刷到12c?

11 11 11 11

10.5gg一敏蛇gg

-1

11-1

好似愛華頓咁2-2啦

一敏蛇

主禁屌緊

-1c

一敏BOOM

11啦屌！！！！！！！
停手呀
不打了不打了

一敏又boom
Thx 10.5

Gogogo

我嗰兩格角大 快上

又中我了

主隊太遲禁屌 冇機了

2-2叫爆區

會絕殺

無咩可能爆 定啦無時間

補時入！

8.5s爆左
即刻買10.5b
居然真係有

阿甲都有絕殺架咩

本身 唔諗住要c 見一敏細 同埋上場咁刷得
原來係主刷

12！

12

12c

有早餐食啦

大針

完波啦好嗎

無限角

角大黨又贏

C呀C呀

12C CLS

正呀！！cashed

垃圾主比假希望我上半場唔刷

小仆街刷極都7隻啫

夠膽開哂三格角大

主隊入波

補6 有劇本

屌
1注角大
半注角細冇得收曬

角球雨來得太突然

+6

主刷撚左8隻
抵輸啦

屌呀

主隊追和一世球迷

買左小仆街

估唔到主隊咁刷得

-2

哇呢場即場派錢

刷撚到岩岩4倍角大唔敢買

會唔會刷到3格

係20分鐘7隻

主隊刷夠8隻

10min 5c有咩好講
屌，主隊空難confirmed

3格角大

是但啦 收錢算

3串4斷拉老師 屌

收咗9.5b
有500上盤,補返100和
怕咗佢

和撚埋佢就最好

求下唔好入波

唔撚準你講主隊 重要2-2架

數據就話冇入球既希望頂到

11.5s 都爆

最驚係客絕殺

咪係

大佬呢隊垃圾試過單邊14隻

怕左你

皇天擊殺
次次大注都死

no goal gel

我都想係

夾左3球好緊張

同路

呢場派錢, 豪100比佢

主隊幫我開85b我好開心
但係爆我11.5s
我有小小失望囉

差一個角球😭😭😭😭大家可唔可以幫手叫下

ok

一齊收錢得唔得呀😭

完場了

立即完場

有

最高位11.5
你買高一格？

2:2一世球迷

幫你叫下

完未

2:2

未

1:2 12c ft

買左11.5b 12.5s

Mo la

又輸啊屌你老母

夾3球 咁都收到哂

下

半場買11.5b 估唔到咁都有錢收

夾到正一正喎

上ifc吹下風先

10.5

12.5s
見到+6
手都震埋

Perfect

針

完

主隊入果球真係面子球呢

數據反映下下都係1球同3球

贏個8.5s 輸個2:2

收返半客全客先

Ching點睇 想學

B*

$1000蚊本 依家$960

玩左成晚 輸少當贏

我睇往績 賭佢都係博佢跟劇本

小保加搞撚掂

2.5s
11.5s

新年後第一次嬴錢

有冇角大黨派
+10k 變+5

恭喜巴打

神夾 我了

輸到潛左幾日啦e神兄

講咁耐贏錢果D仲未見有人派 典賭丫

我都係尋晚先追返D
3百上2500

我派吧

我真係屌你老母

lm

黎

輸到仆直了下盤蛇

成班又話易贏又盛
講咁耐都仲未見有人派 咁我派啦屌
最快留馬會acc既派100 齋lm冇acc當睇唔倒

我都係

好撚彩追得返

3042派我ok?

又話退出

31520520

真係走 幫我老死留名

算數 橫掂唔洗輸

輸3k點部署

講閪咩 留acc派你啦

你個名

豬左1k求派

又冇波賭點挨

同求

介賭未大家

1834633

31092658

有指紋解鎖點戒

我既世界 仲停係11c 到

一開始4k上6，7k 由1000加到1500即針，仲要連針

之後贏番少少又連針半大

之後再贏番少少又連針， 搞到要入錢

double 大法又針

孖注賤蛆又針

今日核爆針

講左咁多，其實想問有無人派me

快撚到 face id可以收皮了

其實應該至少補200

高隆你隊閪波
主場唔贏都唔好輸吖
你老味
成隊加埋職球員快啲斷腳死
你老母臭閪

得注賽前10.5 贏勁少

本身你可以fatfat 垃圾馬會
傳送又傳得慢

有冇睇盤師教我睇盤？

有冇人覺得馬會個face id幾好用 係咁重入app玩

呢兩日戰續 贏4輸2走1 一場贏半
我有無資格教你

冇計 屌一次就算數 仲有大把波屠馬會
今朝贏幾多

下盤=easy，要睇既話就係睇下你出咩要對家

岩岩諗到點樣唔入波台
就係完全封鎖曬成日1001班友
Eg 彩櫻 全黑 廢馬 樓主

我無搶了 唔好鎖我

指紋解鎖幾正

戒賭啦琴日贏左十幾口就去訓

今朝又輸返兩口

Ok

咩吖呢場我都出萊切喎

成班賭賭賭 輸撚死你地

今晚可以休息一晚

漢堡讓球送錢

-50

驚你地唔死

好嬲

China Bank

香港邊間銀行仲係清泉黎

作客賣分

作客和左8場都敢買作半一

漢堡9.5b

Cls

綁定完有冇得取消返

良心企業：香港賽馬會

嘩屌 終於有face id
屌 以後唔洗慢半拍login

終於唔洗再答d 19問題

見到有faceid 成朝係咁登出登入

唉 但一部機只可以一個acc
有時買爆左額要轉Acc唔知會點

琴日中十皮買多部電話啦

我呢部電話得連登馬會同365

再買

我女朋友住兆康
搵日出黎食飯？

西維爾 rb是必入的

有機會 等我買定刀打劫你再約

西維爾對家易到

缺唔缺男朋友 我可以做你男朋友

你要幾多？直接派比你

唔洗啦未窮到咁

中FG中到fatfat la

Faceid連問題都唔洗答？？

係

小注執幾百姐 唔敢好似你咁大注
我大注一炒就要食半個月樹皮

無罩去醫院係咪玩命得返3個罩點頂

小注刀仔鋸大樹

鋸左成皮返黎

阿特爛大 屌你老鼠 上場7.0 對磅尾主場2.2
阿特爛大 屌你老鼠 上場7.0 對磅尾主場2.2
阿特爛大 屌你老鼠 上場7.0 對磅尾主場2.2
阿特爛大 屌你老鼠 上場7.0 對磅尾主場2.2
阿特爛大 屌你老鼠 上場7.0 對磅尾主場2.2
阿特爛大 屌你老鼠 上場7.0 對磅尾主場2.2
阿特爛大 屌你老鼠 上場7.0 對磅尾主場2.2
阿特爛大 屌你老鼠 上場7.0 對磅尾主場2.2
阿特爛大 屌你老鼠 上場7.0 對磅尾主場2.2

公司唔撚提供 返緊工冇帶

真係你個名

屌得好 二揀一都揀左佢 明明拉素連勝盤王

基層負擔唔起口罩咁貴重既野呀

阿特

Rip希望巴打下世重刷會好過d

一日未贏3皮都唔會死

長追利記

跟左巴塞角細毒水揮手區

依個term幾時開始興

派未

頭十抽一派我用過嘅口罩

又係屋企訓教得波賭
唔知下個星期仲有冇得停工呢

@孤單

係你了

請我食飯

用條女既錢黎還錢 依個故都幾頂癮
男人老狗搵條女還債 有自尊心既都躝埋一二邊jump撚左佢算啦

單單要派你8.8 了

要面交wo

有無追post
唔出水了
唔中要比人jer

下 做咩

冇波玩

13我得罪你咩？

堅想要 得返3個🤦🏻‍♂️

.. 人地黑卡 你地成班真係第一日見佢咩
佢係到年幾。。

輸到黑卡都幾諷刺

。。 佢明顯9up撚你地
訓醒仲見你地講緊 搞笑

馬會整個fps 同之前自動轉帳有咩分別

我聽完就算架啦 真又好假又好 都係社會垃圾

想多d人跳樓

ＹＹ蛇 外仔一個月回幾多比你？

有轉到錢既方法全部都好
你睇馬會幾佛心 照顧賭仔咁周到

咩外仔 我支持香港賽馬會

咁又係.. 相信會多左一堆

無自制力 做乜野都係失敗者架啦 瀨乜馬會

唔知琴日有幾多人睇完單單中10倍
之後ng跟手大注買呢

大家好

食左飯未

圖 2 咩名

岩岩起身

唔會掛 佢好彩炸

左中幾錢Q有無名

9倍落到7.幾倍定8倍

佢20k @6.7
5k@11.5 大約執左200k

買完6倍ng訓左

大家覺唔覺得今晚拿玻里係100%波

森多利亞上場主場 對面25分鐘紅牌 都可以0-0完場

拿玻里上場2-1 祖記 一定士氣大增 重回正軌

贏祖記 但贏唔到森多 吹咩

咁旺

你咁撚串想點撚樣呀

大波琴大波開撚硬？1.57

今場漢堡送分 埋就開硬

我屌你老母死遠d啦

真係將軍澳

咪大棍 等陣輸左又瀨佢咩

一早講過我住將軍澳

快

bot?

我每15秒就f5一次波po

唔怪得

有無100 的

gun了

求出水 中派100

$8.8就得

小仆街11.5s都爆又誤中假波

今晚重心
基督教2.5b 91.7%

馬會app有得用轉數快

又迫害賭仔

有faceid

1:2wo

8：4啊

甘岡2.5b點睇

狗會唔開

狗會app而家先有指紋解鎖

阿特蘭大

91.6%

漢堡 拿玻里 是但一場閪 點估

馬會無開入唔到錢

琴日場天主教大學竟然冇事
聖地牙哥個狗屋燒到冇撚咗咁濟

2場都

pps啦 好方便
方便輸身家

而家仲有轉數快輸快好多

而家仲堅持買真飛先係清泉

呢個真

真

利申 買開真飛
沉日見馬會唔開門 開左個pps過數 輸左8k

去劃飛 仲fail左幾張

特登填漏幾欄 叫櫃台妹妹劃

班廢老都幾勁 望住部電視機都睇得切

如果係嬸嬸呢

今晚有無追數注推介
想追返琴日阿妓個400

班友都冇野做 最大既娛樂就係去馬會屌波 又有得視姦d妹妹
好景果間有條女幾正 幾吹得會同d廢老講下波經 出下水

得妞維爾舊生依一場睇得岩
不過阿甲我唔會買

現金劵丫唔該

叫單蛇 攞5皮野去買真飛 有無得摸下手仔

拿球得唔得但佢半一

漢堡 -1
拿玻里 -1
2x3

你放係運動場locker 我再去拎

今日啲廢老好燥
係狗會門口係咁屌
「又唔開，執柒咗佢啦」

單蛇真係天晉撚？
我都係附近
贏咁多派d口罩得唔得
面交

賭錢信自己啦 唔識買咪skip好過亂gun搭沉船

自己睇好阿記同ac 下盤冇買
即場走去買阿記ng
輸左2k幾比佢

睇中兩場 睇有無同路

唔撚封關開乜撚記招
林鄭空難未

條柒婆特登就係開記招黎搏屌

拿坡里？

買左森多讓和

屯門仆街了要反抗了

屯門人 反抗！

漢堡同拿坡

買左10蚊森多讓和

仲有2個未封

屌佢老鼠最應該空難

成個香港欠撚左佢咁撚樣

咪癲 我支持娥娥中肺炎

政府完全冇撚用

中肺炎再係中國空難唔得咩

2隊都上過空難榜

破燈

唔好話解救市民, 直情驚我地唔死要整死我地

真．100%

真驚我地唔死得咁 再踩多腳

好 支持你

支持 順便推埋外圍合法化

星期一叫下盤日

屌 認真我得返幾隻
屋企人未必夠用

想買拿玻下盤

唔敢賭今日佢地都西到爆

會

想問下大家有冇人買過8哥料？佢係真係準定改圖？

2020年啦 仲買料

睇中三點第二場讓客

純粹好奇，佢好似出圖成日中

其實2020有冇波料真架？

你好似連艾拉fg都中

想買

條傻閪淨係識貼贏個啲出嚟 咁我太婆都可以賣料啦

呃到傻仔未得，樓上好似有一個

去到2100都無波料係真

陣間出全日重心

明明諗住冇得入錢可以戒賭兩日
點知而家又入到

#

拿波里瘋狂回飛 真係輸硬？

屌你老母我兩邊買哂咪得
輸個水位 賺你啲會費

漢堡近十場作客失二十球波琴就近十場入16球

半一盤真係買大算

琴日同你對賭幾場全輸

主場受半一真係輕鬆買
睇下薩斯索羅同羅馬

其實做賣料狗幾爽,就咁打隊名幾隻字

買乜撚嘢八狗料 長追a米都執到笑啦

主場十場不敗

客隊首席射手卡迪韋尼唔知出唔出到

呢條友包辦全隊七成以上入球上場一傷出就收皮無波入

今晚唔出就fatfat

敏b琴日有冇贏

贏左十三口

單單比fps 我 仲未派你

講野呀你？ 飛呢

全部事前

剩係拉素 熱拿喳嘛

全事前你可以追post

屌 引下你post飛 睇你撿多少 咪嬲豬

我點會嬲

全綠咁能勁

馬會app android終於用到指模登入

緊係有輸啦無post出黎啫我平均一注500蚊琴日贏6k5

加埋用到轉數快

屌你老鼠

下 咩玩法？

轉數快有無話最少入幾多

拜仁慕尼黑[-2.5/-3] 對 賀芬咸[+2.5/+3]

Rb...

痴線 我拜主場炒硬 多狗都照抄

我了敏蛇

敏蛇都贏咁多

點樣賣口罩

呢幾日悶到星期五先有澳假玩下

係贏完又唔派 點賭

我好失敗

莖蛇琴晚咪贏左又jer我輸錢

沒馬/沒波，仲要沒股炒，悶死

師兄見你玩牛牛贏錢我了

5號有馬玩下

唉，爭人成街雞數啲熊仔放哂都得2k-3k

南特[+1.5/+2] 對 巴黎聖日耳門[-1.5/-2]

In PSG We trust

咁炸雞我了

Psg贏仲有1.23

好好彩尋晚我熱生性，

熱拿亞定狗

熱狗，開波前買左50$ 2:0波膽，又可以頂返兩日

追到數未

唔比水。。。。

我呢啲忠實嘅熱狗已經追左好多場，輸都仆街了

莖蛇同單蛇又唔派 點賭

勁到

數據流敏b勁到

500$點反身書緊好多

我一直都係負數我了

盃仔日又齊齊搵錢

講緊聽晚睇嚟又全部下盤

熱刺[-0.5/-1] 對 修咸頓[+0.5/+1]

Daddy又派錢

500蚊有乜返唔返身姐
玩埋佢再入錢算啦

咩叫大檔

波po神人 @單蛇

身為熱刺球迷，我覺得，你買修仔好啲

杯賽未必認真踢 skip左佢仲好

昌子源去飛腳踢

唔買好過買

盃賽不了

好彩琴日有追post

注項紀錄
時間:03-02-2020 21:10
總額:$20.00
注項已被接納: 2
注項1
狀況 注項已被接納
編號
3387
投注類別 入球大細
細節
星期二 24 華倫西恩斯(主) 對 甘岡(客)
大 [2/2.5 球] @ 2.10 $10
金額 $10.00
注項2
狀況 注項已被接納
編號
3388
投注類別 半場入球大細
細節
星期二 24 華倫西恩斯(主) 對 甘岡(客)
大 [1.5 球] @ 3.40 $10
金額 $10.00

第三次了 開到大未

呢場不信了

通常唔再追都中 咁我跟了

佢甘肛不嬲9up 咪認真

仆街又金剛2.5b

往績未試過過2球

以前連銀行戶口係繳費靈系統
以家兩樣都可以
不過同樣都係要連銀行戶口

俾返20蚊我

今次我唔會比單蛇水triple

今次直插細

袋錢落你袋又唔要 輸左唔到喊住返嚟

駁唔到

Wa jc加左轉數快

又要害死唔小人了

賭賭下輸身家 唔綁定了

岩岩試左真係得 cls

我銀行冇駁存款

岩岩都入到

有時輸到唔憤氣..想來個復仇注就gg

睇中左今晚fg水 想知再講

不嬲用pps

1 2 4 8
綁埋轉數快 有時黑起上黎連炒10注8注
就可以更快去重刷人生首抽

新年就係咁豬左唔少

信我就唔洗1248

今晚重心
阿青 w
烏青半細

信者得救

甩左P牌先好叫人信你啦

我以前一輸就想追數都因為咁輸4

我而家都玩好細 輸左就算

有無睇劉華 對我好大啟示

有冇link睇下

我叫李文傑！

香港賽馬會：閣下就香港賽馬會電子轉賬服務的綁定申請已被銀行拒絕。如需查詢，請聯絡有關銀行。

恭喜巴打唔使咁快輸身家

有無人介紹份工黎做幾日
我停到17號

全職賭波好過

全職賭波有本金先得架

今晚靜到 無野好買?

賭仔總有辦法既

呢幾日都會好靜冇咩波賭

有都好西

bill蛇 大岩 得仔 一敏
賭波4大才子

以後有角 先買 $200角細

拿玻 最好唔好買 作客西硬

FIFA都要刷角

買左森多+1等收錢

又點

分析每位宗師別樹一格

戒賭了

戒賭唔係用把口講架

真戒，今日day 2

十個賭仔話戒賭 過兩日就身痕就去狗會入500
輸晒都未知自衰乜

賭俠1999？自己去睇返

睇麻雀俠

手指登入好正

戒賭不嬲只係口號

今晚又有冇必中追數料 上樓翻身救命注

收到 遲下睇下先

聽日有靈能重心：金剛2.5b

收手啦

中華賭俠古仔賭馬

有賭未為豬

點樣做到先得

坐係屋企 都可以中3t

Face ID

依家有轉數快 愈黎愈多人死

呢幾晚入一兩次都夠 都唔知賭乜

真 唔想玩呢d垃圾波

半大1/1.5

$100注三串一 中就中 唔中就算

今晚求一場重心

刨定賽程表等週末

星期五澳假

捱唔捱到呀

星期三玩下馬仔先

呢幾日d波都可以好西唔送錢比馬會

新潮文

你竟然講咁有良心嘅嘢

Mos BURGER

堅野黎 琴晚連登好轟動

又半一

漢堡反底

法國我尋晚打fifa刷既角仲多過熱曼個場

我冇劃起個d全部同我串起佢

我有睇 又話條女好好嘛

澳假係咪最高投注額聯賽 貢多人玩

係 時間太靚

定係烘燶底

狗會最低存款由300改到100

同埋場場有直播 即場
通常一場接一場 唔會同期開

聽太多乜底乜底

用fps 定佢本身

漢堡作客半球半一無贏過 派錢波

拿玻定漢堡好呢

想陰啲陰啲食人錢

烘底先好味！夠曬脆
所以all in!

睇睇下笑左

呢排學生哥唔洗開學d 利是錢

拿波 波琴 2x1

佢同拿玻係空難隊唔敢信

一棍波 墨爾本城

兩隊都買左，點算

補即場啦拿波里

skip

我都唔知，因為銀行轉帳同fps 我都有綁。
總之家陣存款最低100,仲要唔洗密碼

上次澳假鏝城先比阿德炒完

個個手足都叫救命

手足

下世小心d

全職賭波啦

Fps係即刻入到錢？

中岸水手都會反底

比水你啦 烏青半細 有錢齊齊搵

殘刺反底

吖得反底

王者五串一

上樓

澳假快啲黎please

聽日多仔派錢？

救得一次 下次仲會唔會咁好彩先

波琴？

放棄

當大家覺得佢會閪果陣佢就會贏
漢堡x拿玻里 2x1值得重注!!

拿玻里算係勇者注

同羅馬果場一鳩樣 對私家雞讓半一

唔跟水 只玩FG 主客

暫時心水
阿積FG 漢堡FG

今晚唔知又會失去幾多弟兄
漢堡一定會害死人

你又買咗咩？

買聽朝聖paul派錢波 好過啦

我以施予當作賭注

咸咗

星期日朝早買左阿美 好痛

-200

今晚忍下手啦 我記得你都針咗好耐

馬會重心，一定要跟

見到佢個標題就覺得好撚戇鳩

度左好耐

馬會重心都好信

佢應該係指對家

真係好耐
但係阿美果場我真係好嬲 我覺得個天針對我
開波前15分鍾我見到阿美回左飛 我唔信邪
點知開波幾分鍾即刻紅左 再秒0:1 過多幾分鍾0:2

黑起上黎係咁 去車公廟轉下個大風車啦

約定大家2:55見

馬會駛唔駛咁撚狼死 無啦啦整個轉數快星期六日一忍唔到就仆街

依家個個係屋企又唔開投注站

順勢一獲過殺賭仔算

馬會真係好仆街 想陰d陰d咁拎走晒賭仔d錢

6點阿甲，客讓轉主讓
買客好冇

寫文條友人工有一半係用黎度標題

漢堡半大點睇？

拿坡里果場點買好
角大好似無咩機

森多利亞個盤似唔似發達邦?

似足啲賀年晚宴餐牌

似羅馬

深夜閪波
放低廿皮訓覺先

荷乙 伊高斯 +1 客w
中咗再講點解

唔中呢咁

唔中就自我檢討

係幾抵買

唔中唔講

真心❓

因為前進之鷹！

中左 頭10抽1 100

我有時會調轉諗咁耐無開 係時候開

賭錢唔好拗路

我

你要用路黎計
就唔係用4場黎計
起碼都10場
10場入面都開過半大
邊有得咁計

放棄
回撚到仆街

其實有機 19場不敗
但阿青要搶返第一 仲要主場
Skip算

我有另一個考慮因素
就係荷乙升班附加賽係計分階段冠軍
呢round暫時伊高斯好大希望

但見到回到咁 算了
本身未回前見到出面係落到平手盤
我諗係陣容都有影響

求重心追數必中單頭轟注

成半個月矛賭過波了
一出糧番黎又見到傻鳩德乙波
不過發過誓唔撚再買漢堡包

買半大好過

呢場我睇好🍔

買左聖PAUL
巴甲對巴丁讓一球半
一嘢轟落去啦

聖paul試過和客隊

頭場3.5a

Burger ？

上場買中漢堡
都唔敢再買

主場對巴丁。。。
咁都輸真係全隊空難

大家有無數咀咒回憶 唔係無可能

朋友sd比我，其實呢個係咩國家既野

畢蛇仲未訓?

多仔初盤咩水位
-1落到1.69

未喇 做緊功課

3月2先開

要入錢定係佢有人操控比錢你玩住先

Burger 1.84了

3點第一場 讓客
希望中

本來我都睇好 依家放棄

Why

支持你

買晒 和@3.90 客@2.95 主-1@3.25

回得太突然 個盤唔太靚

burger同玻璃點睇

姐係讓球和了

係喎

咁我買第二場讓主算

我有啲後悔太早買咗入面條過關飛

琴日Ajax係咪輸盤

祝你茅事

我final year要做fyp

起到身 盤路無大改變
阿甲 帕托拿圖

放棄啦 點會起到

991

你估我好似你咁好唔使做

992

針死

996

997

Me

1